Система ролей. 
==============

Программа построена так, что у каждого метода должен в PHPDOC указана дирректива `@IsGranted(...)` или `IsSecurity(...)`,
```php
// Controller
/**
 * Обновить брокера
 * @IsGranted("ROLE_ENTITY_API_BROKER_UPDATE")
 * ...
 */
public function updateAction(...) {...}
```
Где должны быть перечисленны все роли которые должны быть у авторизованного пользователя, 
в случае если у пользователя не будет хватать хоть одной роли из этого списка, 
то доступ на выполнение данного действия он не получит, и в ответе он получит `403 Forbidden`
```json
{
    "error": {
        "code": 403,
        "message": "Forbidden"
    }
}
```
Так же у ролей присутствует наследование которое описывается в файле `config/packages/roles.yaml`.
Там на примере можно увидеть как админская роль наследует абсолютно все другие роли, 
а те в свою очередь наследуют другие и так далее.
